【有進展】 余德丞可以進食

余德丞仍然留在ICU治療，情況愈來愈進步，自周五傍晚，余母宣布好消息，余德丞初步甦醒後，今天又進一步，余母探完兒子離開病房時，手拿着㗎啡的她，心情好了一點，問到兒子狀況，她說：「多謝關心，現在好些，可以傾吓偈！」至於能否進食？「可以可以，可以食嘢！」
相信大家都希望余德丞快些轉去普通病房，然後健健康康出院！

洗唔洗食到野一單新聞 行到路一單 出院一單 番左屋企又要報呀

你仲差復工未講

進食-able

最後晚餐

植物人係咪食化學肥料架？

啪啪啪

下一個post: [突發]余德丞可以走路!

遲下可以拍個廣告
丞丞好沮喪咁坐喺輪椅度
然後bbc隻猩猩行出嚟同丞丞對望, 配啲懶煽情嘅音樂
慢慢扶起丞丞, 由行, 到跑
最尾再用音樂情人把聲講: big big channel 愛 同步